買左部響喉ae110 可以點改好？

買部響喉tesla

考咗牌先，ok?

買今日個插插入條喉度拎返應有幾感覺

Straight pipe啦

考左 有1 2牌

已經接近straight pipe

裝喇叭？

紋牙避震low底架車
換台仔rays te37
頂底bar+頭尾蝦so
抬2jz-gte
寫埋電腦

揭盤頭換個1.6MM厚踭口、要減壓縮比Turbo加到 1.5個 Bar，要埋Turbo蕉70MM頭批、鈦合金死氣喉、油冷、絞牙避震、不過前後彈簧就14K，頭中尾加 STI power lock 同極力子，換埋部 Mines 電腦仔。
我自己果個110係咁改

馬力double

小喬